---
title: Провокация
byArtist:
- name: Ariel
  role: АСГУ
  image: /images/photos/ari_1.jpg
- name: Виталий Трофименко
  role: Анатолий Милиневский
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Виктор Аргонов
  role: Музыка, либретто, звук, аранжировка
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---

**<u>[Комната Милиневского]</u>**

**Милиневский:** Кстати, ты не знаешь, почему мне так знаком твой голос?

**АСГУ:** Мой... голос? Это я!

**Милиневский:** А, ну да...
Ну и как там дела?

**АСГУ:** Ситуация... скажем так... усложнилась.
Во-первых, иранская армия не просто поддержала мятежников, а ещё и вторглась на территорию Южного Афганистана.
Граница там известно, какая.
Я на границе постреляла, но... толку мало.

**Милиневский:** Ничего себе!..

**АСГУ:** И это ещё не всё.
В 3 часа утра взорваны две северокорейские заставы около демилитаризованной зоны, а в 5 у них завязалась в море перестрелка, не совсем понятно по чьей инициативе.
